今年如果係巴黎聖日耳門拿歐聯， 麥巴比=登基？

聯賽第一，世界杯第一，歐聯第一，世界聯賽第一。
年紀輕輕，成就直接超過球壇打滾多年的C朗美斯

但佢未做過火影

拎埋金球先討論

幾時有歐聯

朗拿度都唔夠佢勁
麥巴比呢個c朗接班人，估唔到咁快彈出黎

自

有埋歐聯好難冇金球

可能轉頭走去頒俾屁馬
做show 既野

踢巴黎都好難登基

今年巴黎歐聯好似無上幾年腳軟

睇完十六強第一回合黎計，psg踢得好好

又小心又六粒飯

20歲就咁屈機

係

要去皇巴拜證明自己 好似係

對一隊垃圾痢都輸4:3 點拎歐聯

Jordi alba 都做齊，登基未？

Alba no world cup

Sor, mata Pedro 先啱

Mata好似無聯賽..

Pedro 23歲兩個歐聯，一個世界盃，三個西甲，一個歐國盃

問過我曼未
前線新四大尖刀 新C朗拉舒 新美斯馬斯亞 新魔獸渣古 全能王
次回合456你地啦 今季劍指三冠
變普巴登基啦

如果計獎盃，pedro 球聖添

轉去英超或者西甲carry個隊攞個聯賽冠軍先講
法甲真心無咩代表性

贏到我巴先算